資本主義太撚階級制度

由其係香港 唔單只資本主義問題

有邊一個主義唔階級制?

你同無政府比？

共產

幾努力都比唔上有父幹既人

北歐模式最完美

我覺得要舉現實例子
你講共產，我都可以話烏托邦冇階級制度。

香港係資產主義
有樓才是王道

共慘糖入面全部都係階級黎

all animal are equal. but....

你無撚講黨唔黨 資本做官夠階級啦屌你老母 鬼唔知你呀媽係女人柒頭皮 食撚屎啦臭閪 講撚埋啲廢話 你老母比狗屌

屌你老母上維基睇撚完兩種主義先啦仆街柒唔撚切咁 你要9up死撚返出去

資本主義比封建主義已經少咗階級、世襲d嘢。

傻既都知共慘主義係用黎厄冇產階級支持既幻想主義黎啦,你唔係信下化? 今日2018黎喇巴打